<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="description">Screen Notifications schaltet Dein Display an, wenn Du eine Benachrichtigung von vorab ausgewählten Apps erhältst. Das Display schaltet sich nicht ein, wenn das Gerät in Deiner Tasche ist.</string>
  <string name="accessibility_launch">Es werden jetzt die Einstellungen zu den Eingabehilfen angezeigt.\nWenn Du Screen Notifications deaktivieren möchtest, schalte es einfach aus.</string>
  <string name="accessibility_warning">Als nächstes werden die Einstellungen zu den Eingabehilfen angezeigt.\nDamit diese App funktioniert musst Du Screen Notifications dort einschalten.\nAndroid wird Dich warnen, dass die App private Daten abfangen könnte, wenn Du diese Funktion aktivierst; es werden durch diese App keine Daten auf irgend eine Weise gespeichert, noch hat sie Zugriff auf das Internet.</string>
  <string name="service">Dienst</string>
  <string name="apps">Apps</string>
  <string name="select_apps">Wähle Apps</string>
  <string name="select_apps_summary">Wähle Apps aus, deren Benachrichtigungen das Display einschalten sollen</string>
  <string name="options">Optionen</string>
  <string name="wake_length">Display Aufwachzeit</string>
  <string name="full_brightness">Volle Helligkeit</string>
  <string name="full_brightness_summary">Wenn aktiviert wird das Display immer mit voller Helligkeit bei Benachrichtigungen eingeschaltet</string>
  <string name="inverse">Umkehren</string>
  <string name="loading">Lade. Bitte warten…</string>
  <string name="quietHours">Ruhezeit einschalten</string>
  <string name="quietSum">Das Display wird während der Ruhezeiten nicht durch Benachrichtigungen eingeschaltet</string>
  <string name="statusBarSum">Öffnet die Benachrichtigungsleiste wenn das Display durch eine Benachrichtigung aktiviert wird.\nDies ist experimentell und wird nur bei wenigen Telefonen funktionieren. Andererseits wird es keine Probleme bereiten, falls es auf diesem Telefon nicht funktioniert.</string>
  <string name="disable_sensor">Sensoren deaktivieren</string>
  <string name="disable_sensor_summary">Wenn aktiviert, schaltet sich das Display bei einer Benachrichtigung sofort ein. Auch wenn es in der Tasche steckt.</string>
  <string name="maximumPoolingTime_summary">Legt fest wie lange die Sensoren (in Sekunden) aktiv sein sollen um das Gerät aufzuwecken. Höhere Werte verbrauchen etwas mehr Strom.</string>
  <string name="accelerometerThreshold">Beschleunigungssensor Sensibilität</string>
  <string name="accelerometerThreshold_summary">Kleinere Werte werden das Gerät eher aufwecken, während höhere Werte erst bei starken Bewegungen das Gerät aufwecken werden. (Standard ist 2)</string>
  <string name="maximumPoolingTime">Zeitspanne für Sensoren</string>
</resources>
